【突發！】Free Hug急需helpers！

活動詳情：

#ConnectHK 運動第一波Free Hug 活動嚟緊嘅星期二（7月9日）就係啦！5點至8點，現時已落實嘅活動地點包括：
1. 銅鑼灣時代廣場
2. 旺角西洋菜南街天橋
3. 沙田大會堂樓梯

而家我哋急需大量helper，每個地點分別需要10-15位helper幫手維持秩序同確保流程運行順暢，以及5-10位將溫暖傳俾人嘅hugger，total大概60位helpers。每個地點大概需要10位巴打，10位絲打。

時間緊迫，如果唔夠人手嘅話，我哋好可能就被迫要取消活動，所以喺度請大家幫幫忙，如果你喺果段時間可以幫手嘅話，請你填寫下面嘅Google form，我哋會有專人聯絡你。

先到先得，名額有限，請大家幫幫手！感激！

Google form link:

#ConnectHK
#齊上齊落
#一齊行落去

而家我哋好缺巴打呀
各位巴打快啲john

我無野講
各位巴打！！

推啊

再推！

推

各位巴打仲唔嚟

手動置頂

PUSH !!

屌你老母好缺巴打呢啲咁大逆不道嘅嘢你都講得出
可惜聽日有事要忙，幫你推

𠱸夠巴呀，推呀

唔夠巴呀，推呀

推啊！
唔好取消

竟然缺巴打

真架，絲好踴躍

各位巴打快入！

真架，冇伏

好多絲打都好願意出嚟

巴冇得hug絲 梗係冇巴啦

膠化

竟然連登係唔夠巴

唔通俾你抽水咩

其實搞依d有咩用？

係唔係有d cup 以上

好多絲打都好願意出嚟，係唔夠巴

重女

連登啲gay巴去咗邊

到時放工落場幫手

有冇gay巴

乖啦
其他巴打都好需要各位巴打俾啲溫暖架

令社會正能量多啲，同埋7月10號係dse放榜

只限同性別擁抱

I see

巴打表示可以幫手

Push

冇巴既原因應該係因為巴攬巴個feel真係好撚gay

男人hug 男人
明眼人都知target係咩

唔好怕羞啦

仲話最大同性論壇

多謝，請報名

請報名，謝謝

屌 睇漏

唔知呢d野有乜用
同埋我怕醜
不過幫推

好想做 hugger

有架！條路咁長，情緒太down點行落去？

好易有人搞事，，，講真

唔通男hug女俾你抽水咩

幫推啦sosad

係google form報名啦！

我地會有糾察隊同社工，放心

最好！

仲有7月10號dse放榜

香港人既思想

沙田要free hug 去火車站好過la 仲多人

唔好怕醜啦
巴打絲打需要你

唔反對 不過我建議返多日pt捐錢比義士好過
幾舊水幫到盡幫

依啲唔該自己去lkf溝女同抽水啦

條link有得edit，可以改做無得edit？

各有各做

有臭狐可唔可以JOIN

完全意義不明

做乜撚野

要同性不如唔好搞 全世界得你地先會咁性別歧視
心理安慰未必做到不突止 仲會令人加深性別間既距離
好無謂 講真TB 同Gay巴你地又點防

得

lm

Free 你老母hug咩
有咩意義啊？

彩紅會？

令年輕人有正能量，7月10號dse放榜

on9

男hug男都係抽水

盡做啦

其實好多絲可能都唔介意普通hug下唔好郁手郁腳既話
不過樓主開既俾返樓主自己決定

係咪上次有起海富去pp條橋搞過free hug?

你地好熱情亦見都d好nice既婆婆見到你地都笑一笑支持

同埋好似有幾個幾靚女既絲打

無女 不了

限左性別 更顯歧視 此風不可長

我條撚識郁

謝謝支持

唔搞好過搞 難睇

巴打想幫手做hug/其他嘢
但係唔識添張嘢
唔知點解填極都填唔到

基佬搵食，不了

集氣推推推

呢個活動究竟有幾嘔心 有咩意義

到時好多人去格劍

Google form 條link 開左editing
再開過po啦

9/7有重要野喎

2019華山論劍

我哋當然都尊重各位嘅性取向，只不過亦都想保護參與嘅巴絲。啲藍絲廢老見女就攬我哋都好難做，所以希望大家諒解。

即係歡迎基佬基婆
咁你明點解無巴啦

Post就connect hk，而家又dse
其實係咪交友活動

呢D左膠活動到底想點

黎保護你地就得

基佬活動

男人攬男人
Silly

依個post好危險

John us

依啲時候仲搞啲咁嘅野

仲玩歧視 咁不如出去唱下歌算啦

做咩春

free hug唔夠清有冇搞咗呀

支持你去

男同女可以HIGH FIVE

同性先得, 邊會有巴打出黎

覺得有意義但做法觀感唔太好

不如宣傳一吓呼籲大家hug返自己身邊有出過去野餐/覺得需要關心吓既朋友仔好過

po過條link?

不如用FaceTime

我太樣衰不了

膠+基味濃

有時好難同識嘅人開口 反而唔識嘅冇咁多包袱
我哋都係想大家過得好啲....
照顧好自己先可以一齊行落去

只限同性已膠

又濕又熱，成面油.....

去爆個石 唔洗手 抱一抱

咁點解要只限同性大家都係手足，點解要分性別

有冇靚仔巴打啊

立心不良 假設左想free hug既人係想抽水
冇一個發達城市會搞free hug搞到咁性別歧視

好撚左膠

free hug只宜冬天搞，夏天好臭

叫絲打小心 驚有廢老當咗屯公咁抽水

因為搞手係鹹濕仔 如果女搞手 唔會一開始就限左

同埋咁樣突顯歧視女性 真係好唔尊重

原來係鳩做

所以先要分性別...
希望見到又想hi我哋嘅巴絲明白

真定假..欠巴打?

叫絲打唔好出街 驚有狗會抽水好過啦

巴打係咪full左？

入唔到link

始終目前最大問題係
1.安全問題 <確保唔到現場巴絲保護到自己
2.性別限制 <大家都講咗

有文宣搞吓既話,可能製造到hug your friends既風氣,到時可能唔怕尷尬,唔洗點開口呢?

真心有興趣但條link真係留唔到資料

建議下可以叫參加者著黑衫 或帶白絲帶先可以攬
著左指定服飾個心就唔會諗邪野 諗起死傷者冇人會扯旗/濕

幫你推下～

搞手想溝女搵左好多絲打，絲打真心以為有男有女，而家冇巴打交代唔到

竟然咁多絲打報名

Sorry各位膠左
新link應該得啦：

咁熱唔好搞

偽善撚 大量進場

成身汗咪玩啦

做乜撚野，有時間做其他野啦

搵鬼想抱連登毒撚咩

有力我唔留黎對抗政府 都留黎自己打飛機啦

作為絲打，我覺得呢個措施先係尊重女仔喎...

Free乜撚嘢hug 唔好破壞人哋一直努力嘅嘢啦 要搞mk派對死返去平安夜啦

想佢hug女

去

成個交友活動唔該唔好又突發又connecthk，好撚噁心

反而係缺巴打

咪撚on9啦搞free hug

free抽水玩metoo啊？

出到黎係20位巴打

ON9

再黎個connect hk反送中speed dating 等大家互相傳送溫暖

垃圾活動 收皮啦 同啲食人血饅頭有咩分別 扮乜撚connect

屌咪撚搞啦
唔係話完全冇用
但都叫做好撚冇用下
有時間做多D經濟效益大D既好過啦

假設: 一陣D廢老衝過去攬D絲打又點算呢?
隔唔隔得切呢? 水就比人抽左 屌佢兩野又當冇事發生過

冇專業技能既 花D時間 REPORT下D搵仔POST
SEND下 TEMPLATE 出去 再唔係番日PT 捐撚左出去好過啦

真係有精神問題既人有幾多個會走出街見到個牌會過黎主動HUG你姐

發同一個夢就 connect

可能反送中淨化曬d狗公

搵食行遠d 好撚低賤

我建議樓主應該去3男2女搵HELPER

香討 BK啦 佢地最近都攰啦 咁努力為香港

咪搞尻連登啦DLLM

同個油頭臭汗毒撚hug

呢個活動比搞手食女姐

金鐘圖

比搞手食仔 得唔得啊
彩虹會

走啦打手
好難睇呀

係咪可以揀絲打hug

Hug你老母咩出面幾多度呀
咁撚樣點Hug呀

性別歧視

天氣咁熱，搞free hug，成身汗hug人，仲要只hug同性，
又預咗一定會有人搞事，
唔好搞啦，一陣有咩事又要大家出黎幫你地
唔該改搞連濃牆/加油站/集會

你明唔明女攬女還好
但仔攬仔真係好撚gay
緊係冇巴啦

同意啲廢老一定會抽水
無謂令到幫手既絲受傷

證明 連登仔 真係好撚正常

世事都比你看透

Hug你老母

樓主不如搞埋speed dating

其實老實講呢啲活動根本就係為抽水
講咩意義都嘥氣 條條仔都想攬女㗎啦

想索下絲打d汗味

成個活動出發點ON9，唔比異性接觸唔比呢樣果樣，自己已經假設左人心懷不軌，但又同人講出發點係"大愛", "比D溫暖人"
用字古惑
＂突發＂,"遍地開花", "大家最近都好唔開心"
但實際劃清哂界線，第一句已經帶頭盔話非政治乜乜乜

講到尾就係一班想借最近抗爭溫度黎溝女識人既ON9活動

push push

仲Hug乜鬼呀多尻魚

各有各做 唔好屌

冇去tt1069宣傳?

大佬你夏天搞,玩9人咩

屌咪屌 又係到洗腦 冇獨立思考啊？

女人攬女人算啦
直男真係好抗拒同同性有身體接觸

我去物資站拎撚哂啲野做

各有各做

Hug你老母咩， 咪醜化成場革命啦

搞埋啲戇鳩野

好想同連登絲打愛的抱抱

垃圾戇鳩左膠式活動
要hug自己返去屋企圍威喂hug飽佢
知唔知你而家膠化緊成件事?

完全正確
睇返佢以前個post，講明唔關政治事又#connecthk，又話唔介意有記者採訪
本來呢個活動話搞比dse雞你咪搞囉
又要帶撚晒頭盔唔政治又想食埋條水，又突發又盛
講到大家都攰，攰既人更加唔撚會出街比你hug
搞手跟本淨係想溝女識人外加ff會有人採訪
想話食人血饅頭等巴絲打做義工
最撚好笑佢以前d post仲咁多正皮

屌完建議完冇反應既

各巴打如果真係去 要保護自己私隱 唔好比真野人

諗起個畫面就好odd, 成班佬互攬
如果啲女舉哂牌, 啲男路人行過去, 又話唔俾摸唔俾掂, 啲男人又想搏懵, 到時報警定搵公安好

香港文化容不下, 攻同守方都配合唔到, 咁就唔好搞吧

非割, 但請明言出發點同想達成目的, 人地先support到你.

free hug呢樣野 鬼佬玩意
係有文化差異
無謂攪 有咁既心夠喇

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

身水身汗變咗體液交流

我係正隔嚟返工,但可能6點先落到嚟

鬼佬玩意
左膠白皮豬玩意

真

去外國同女女free打車輪好過

返工去唔到 幫推！

我尊重但未必參與。呢d活動怪怪地，又冇乜實際作用。同埋好有藍絲feel

除非係
生死戰友十年冇見重遇 or
gay佬
如果唔係唔會有男人想攬男人

利申男人

咸濕佬衝埋嚟抽水hug然後扮傻話唔知有分性別喎，咁非禮仲告得入嗎？

啱啱謝謝有位巴打同我地講，條link有啲問題。
登記表格更新為以下連結

無fd陪唔敢

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

睇完搞手起底post 佢應該係dse雞 返去守連儂牆算啦 無謂又要威又要帶頭盔

你做就personally咁做, 唔好借抗爭r人手ok?
或者你講下究竟咁做對成件事有咩幫助ok?

你個名 死痴漢

「税歉」都好多負皮, 但結果好好

小心屯公

be water 各有各做

抖吓先

索肥柒毒就有你份

多唔多女，我想hug 下

有巴打比你hug

Hug乜撚野呀屌你老母

好想瘋狂抱抱

不如搞過性愛集中營仲撚好啦
WE CONNECT

大家都唔開心，搵d野開心下，不過男淨係準同男，女就全部我搞手食

我唔建議攪

對家一定出黑社會,綜援狗去攪班絲打

屌你同兄弟 甚至老豆都唔會hug啦
仲要同個陌生男人
真係得啲gay會去

見到即刻請假 不過聽日有人早過我攞左假
住時代附近都黎唔到
7點先喺北角收工黎到乜都完了

嘩屌，不要怡紅院，還我真公園

幫推

high five 會唔會容易接受啲？

hug你老母咩

收檔啦好無完全唔知有乜意義

我無野講 我唔解鎖 我揾律師 我唔簽野 唔好凶我 我投訴你

算尻數

巴hug 巴咪仲多人

我地會有社工 糾察，放心

件事work就得架喇～
Btw,係有絲打

限同性hug

又得姐，視乎參加者决定

連登有愛

想抽水麻煩去lkf

唔好痴線啦屌 hug 乜鳩呀又

好尷尬 諗起林鄭we connet

想問件事work緊d乜野，你話唔關政治事又connecthk又齊上齊落，最後只會因為你班人搞臭運動個朵

你係咪白痴黎 做咩要d 絲打出黎比人騷擾
你係咪忽撚左 洗唔洗我介紹醫生比你

係，仲會畀阿伯視姦

你望下幾撚多負評 可唔可以唔好再死撐

各位曾經絕望 甚至有過自殺念頭嘅都應該去下 hug緊嘅時候可以爆喊抒發情緒

係咪應該搵返自己朋友呢

你可以唔讚成Hug
但你唔可以屌鳩和理非
今次又唔係阻你衝

Btw 巴打由hug改做hi five 會唔會好d?
(夏天身水身汗）

有冇諗過去hug既人會比警犬點相

咩活動我都覺得OK 但係有少少提議
絲打攬絲打梗係冇問題啦
但巴打呢？自己老竇兄弟都唔多攬
所以巴打可以high five/碰拳/碰肩
容易接受好多
希望幫到你哋

膠到仆街

Pussy connect penis

幫手推

可以乞完巴再幫佢地含？
利申：中上樣 有做占 1仔

比多個建議你地 轉撚做女權活動 免左性別歧視
講真 冇乜巴打會想攬 最後都係得班女圍爐 與其咁不如轉好個活動方向 做啲更有意義既事

個form係點？

真係完全唔知做乜鳩
垃圾女權

真係好撚失禮 比外國睇到都唔知點諗

食女渣掛

呢個係借抗爭溫度，交友溝女甚至督灰既活動

On9活動
建議去屯門公園搞

咪臭係
搞呢搞路
好撚唔尊重義士

原來係咁
離撚晒譜死狗公

對唔住都要講句 Freehug hi five有春用咩

而家要嘅係情緒輔導

其實講到尾都係連登仔成世未掂過女人自己喺到葡萄

你個form好似壞咗喎

越睇越鬼
大家小心啲
一陣俾樓主食咗都唔知